有冇摺機smartphone 用家？

求推介，平時多數用黎上fb, ig, 睇utube，跑馬同聽歌
唔打手機game
求

認真問

見識少 我都想睇下邊部smartphone有出摺機 留名學下嘢

Samsung Galaxy folder

我見有floder2同3，但電話d制都係韓文，係咪一定要買水貨
Samsung有幾部摺機都好似好低配置，有冇蓮燈仔用家心得

未搵到多d information ，韓機同日機最怕用唔到香港sim卡

推

Galaxy Folder 2鄰國有出
肯定用到香港3G/4G
但唔知裝唔裝到play store

香港好似有水貨賣緊2000頭
其實用到utube，wtsapp/tg/line，fb ig hkjc 就得
我見佢用到v7，應該呢d都得掛